## AVルール139
この規則を順守すれば、通常、ヘッダーファイル内の外部オブジェクトを宣言し、それらのオブジェクトを使用するすべてのファイル（オブジェクトを定義するファイルを含む）にインクルードされます。

例A：
2つのファイルが同じ変数を宣言しています。
このスタイルは、多くの異なるファイルでaが宣言される可能性があるため、エラーにつながる可能性があります。
それらのファイルの1つの変更は他のすべてのファイルに影響を与え、正確に特定することは困難です。

		// In File_1.cpp
		int32 a = 3;

		// In File_2.cpp
		extern int32 a; 

例B：
ここで、aはヘッダーファイルで宣言されています。
他のすべてのファイルにアクセスする必要があるのは、単にヘッダファイルだけです。
このようにして、一貫性が保証されます。

		// In File_1.h
		extern int32 a;

		// In File_1.cpp
		#include <File_1.h>
		int32 a = 3;

		// In File_2.cpp
		#include <File_1.h> 

